中共都識打大佬（就算哋無影響力）

中共都識打大佬
就算佢哋唔係大台
唔係主持人

都係泛民主派
其中一位重要人物

勇武 和理非都好
正係識打兵仔

只會永遠失敗
兵仔用完即棄

就算有獨立調查委員會
對中共 港共大佬都無影響

繼續飲紅酒
睇住黑警同市民一齊死

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel